緊急 被趕出街 可以去邊

好急 thanks

求救

有行李 去酒店得唔得

我屋企

幾多歲
男/女
近邊區
留TG

利申絲

上嚟我度 但係男的？不了

搞咩

入黎我個閪到

暫時有朋友接濟

發生乜事

開post兩分鐘就有朋友接濟
定係你講長遠打算

wtf

Agger 似假膠

我都係
老竇老母話賣樓返大陸

長遠都想知

有冇帶定幾條底褲出嚟？

SIR早晨!